DCEU翻身之作？Wonder Woman爛蕃茄97%新鮮度

當日話RT低話40既巴打找數未

留名等睇rt影評佬突然公信力爆燈

一星期記得開post追數

係留名睇marvel撚話RT公信力極低呀

如果真係咁好睇就真係好事
要比得上marvel
雙方先更認真鬥，先會愈多好野

個頭盔好穩

宜加97%,一星期後跌到40以下，不如留名睇走數啦！

95%

明明之前係dc撚踩低rt先既
而家又將個波射落m撚度
好撚野

為左幫同類轉移視線可以去到幾盡？

又係堅爺
次次都見佢引罵戰

堅爺又屈人做dc撚了

咁點架，咁而家究竟rt公信力高唔高呀？俾你話嘞

可能剩係今日會高 第二套戲就唔知啦

放心JL又有一次機會，都有人話會直播食屎

事實係幾好睇

你邊隻眼見到我屈你做dc撚

呢句可以同返你講

完美示範龍門任搬

錯啦，係你班撚屌猛咁讚RT 影評有公信力，而家你口中嘅DCEU咁撚垃圾都拎到95分，係大巴大巴車落你塊面求度姐，傻閪。講乜都好，40分直播食屎果個食左你先講野啦

再者，講緊RT有冇公信力件事你個焦點都錯左

BVS 果陣係有兩極嘅評語fans讚好 影評唱衰，所以先會話影評起呢套戲嘅評分冇公信力

你而家係理解左DC撚覺得RT整體冇公信力

咪撚混淆其他人亂扣帽子啦柒頭

dceu拎95分有幾大巴大巴車落人地塊面到
m記同dc都拍得好睇唔得既咩

絕對冇問題架喎， 而家係有人拎RT個分笑DCEU爛屎戲，果陣d人就講緊個比分唔公道，而家DCEU有套戲拎到高分，又扣人帽子話當時DC撚鬧RT冇整體公信力

兩回事黎

咁你又點睇D人話迪迪尼收買影評人

私怨扮理性
呢到有邊一個你認為既marvel撚話過套WW垃圾同質疑過RT公信力呀?

你咪上RT睇下果陣評論BVS同而家評論WW嘅影評係咪同一班人囉

別 天 神

話緊你咩？自己對號入座

我對緊咩號入緊咩座?回下po都唔得?
同埋我認我係撐M記架

張圖係貼出黎架咋喎...
棟左塊神主牌喺到都要計人頭架?

別天神最撐ww，撐到屎都肯食

割蓆割蓆

哂鳩氣啦

做M撚要考牌
BTW：扮咩M撚 ，你地係MCU撚咋

一個on9等如全部on9
你唔好話你自己亂扣帽子

係連登一有DCeu po就一定世界大戰

你好耐無睇連登？
WW大鳩把未睇先踩
亂扣帽子
仲搬埋前員工封信做舉證，係得一個賭食屎姐。

on9狙擊返on9會易玩啲嘛

冇人話全部撐Marvel就係on9仔， 佢係擺明話果幾個MCU POST小圈子常客，你又想學大猩猩近藤對號入座？

你mon post呀？
Btw我究竟對緊咩號入緊咩座?答到我未？未熟你地玩法

marvel撚咪marvel撚，但個個都可以有唔同睇法，我唔會阻佢衝黎柒，我都唔洗其他人黎阻我
唔洗好似啲狗咁一個瀨完屎要第2個即刻食返黎展示團隊精神